{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노문 델피노"
    },
    "text": "シェフズ・キチンでは大人は35,000ウォン、小学生は23,000ウォン、幼児は16,000ウォンで運営しています。VATが含まれており、未成年者の場合、保護者の同意または同行の場合のみ宿泊が可能です。中の飲食物の追加は現地決済が可能で、証明書類の持参が必要です。客室利用追加料金は現地決済のみ可能で、予約はできず、追加人数は8歳未満は除外され、定員追加は11,000ウォン、寝具追加は25,000ウォンです。チェックインは15:00~22:00で、チェックアウトは11:00以前です。22時以降は事前にフロントに連絡して入室可能で、松林に囲まれた雪岳の緑を感じることができる居心地の良いリゾートで、雪岳と東海の景観を同時に楽しむことができる場所です。最小条件を満たし、同じく雪岳山に囲まれており、まるで一幅の絵のような居心地の良いリゾートです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シェフズ・キチンでは大人はいくらですか？",
            "answer": "大人の料金は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小学生はいくらですか？",
            "answer": "小学生の料金は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "VATは含まれていますか？",
            "answer": "はい、VATは料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意または同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "飲食物の追加はできますか？",
            "answer": "はい、飲食物の追加は現地決済が可能ですが、証明書類の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室利用追加料金はどうなっていますか？",
            "answer": "客室利用の追加料金は現地決済のみ可能で、予約はできず、追加人数は8歳未満は除外され、定員追加は11,000ウォン、寝具追加は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00〜22:00までで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22時以降は事前にフロントに連絡して入室することができます。"
        },
        {
            "question": "リゾートの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "松林に囲まれた雪岳の緑を感じることができる居心地の良いリゾートで、雪岳と東海の景観を同時に楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "このリゾートはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "最小条件を満たし、同じく雪岳山に囲まれており、まるで一幅の絵のような居心地の良いリゾートです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 409
    }
}